\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{data/img/}}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=blue,citecolor=red,urlcolor=blue]{hyperref}
\tolerance=1000
\usepackage{lmodern}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[french]{babel}

\title{Étude HERBAS - Fiches de suivi individuelles}
\author{Samuel \textsc{Degoul}\\\href{mailto:samuel.degoul@ghrmsa.fr}{samuel.degoul@ghrmsa.fr}}

\newcommand\myemph[1]{\textcolor{gray!20!red}{\textbf{#1}}}

\begin{document}

\pagenumbering{gobble}

\centering {\Huge Étude HERBAS - Fiche de suivi}

\vspace{1cm}

\begin{tcolorbox}[colback=gray!15!white,colframe=gray!15!white]
  \begin{minipage}{0.6\textwidth}
    N° : \textbf{\Large <number>}
    \hspace{1cm}
    ID : \textbf{\Large <id>}

    \vspace{2ex}
    Nom : \rule{35mm}{.1pt}
    \hspace{0.25cm}
    Prénom : \rule{30mm}{.1pt}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.38\textwidth}
    Service : <ward_group>

    \vspace{2ex}
    Groupe : \og{}<treatment_group>\fg
  \end{minipage}
\end{tcolorbox}


\begin{tcolorbox}[colback=blue!5!white,colframe=blue!50!white]
  \myemph{Cette fiche est strictement individuelle et doit être apportée à chaque visite.}

  \vspace{1ex}
  \begin{minipage}{0.55\textwidth}
    Le site web de l'étude permet un accès :
    \begin{itemize}
      \item aux \emph{informations sur l'étude}
      \item aux \emph{contacts}
      \item au système de \emph{prise de rendez-vous} en ligne
    \end{itemize}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.4\textwidth}
    \centering \includegraphics[width=2cm]{<QR_code_study>}

    {\small \url{<URL_study>}}
  \end{minipage}
\end{tcolorbox}

\vspace{1.5cm}

\begin{minipage}{0.15\textwidth}
  \textbf{Visite 1}
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.3\textwidth}
  Date : \rule{5mm}{.1pt}\hspace{1mm}/\rule{5mm}{.1pt}\hspace{1mm}/\rule{10mm}{.1pt}
  <instructions_V1>
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.25\textwidth}
  \myemph{Questionnaire en ligne}

  après la visite

  {\tiny Flashez le QR-code ou cliquez} \href{<URL_survey_V1>}{ici}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\textwidth}
  \raisebox{-1cm}{\includegraphics[width=2cm]{<QR_code_V1>}}
\end{minipage}

\vspace{1.5cm}

\begin{minipage}{0.15\textwidth}
  \textbf{Période entre visites 1 et 2}
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.3\textwidth}
  2 mois
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.35\textwidth}
  Traitement : \myemph{<treatment_V1_V2>}
\end{minipage}

\vspace{1.5cm}

\begin{minipage}{0.15\textwidth}
  \textbf{Visite 2}
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.3\textwidth}
  Date : \rule{5mm}{.1pt}\hspace{1mm}/\rule{5mm}{.1pt}\hspace{1mm}/\rule{10mm}{.1pt} {\footnotesize ($\pm$ 7 jours)}
  <instructions_V2>
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.25\textwidth}
  \myemph{Questionnaire en ligne}

  après la visite

  {\tiny Flashez le QR-code ou cliquez} \href{<URL_survey_V2>}{ici}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\textwidth}
  \raisebox{-1cm}{\includegraphics[width=2cm]{<QR_code_V2>}}
\end{minipage}

\vspace{1.5cm}

\begin{minipage}{0.15\textwidth}
  \textbf{Période entre visites 2 et 3}
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.3\textwidth}
  2 mois
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.35\textwidth}
  Traitement : \myemph{<treatment_V2_V3>}
\end{minipage}

\vspace{1.5cm}

\begin{minipage}{0.15\textwidth}
  \textbf{Visite 3}
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.3\textwidth}
  Date : \rule{5mm}{.1pt}\hspace{1mm}/\rule{5mm}{.1pt}\hspace{1mm}/\rule{10mm}{.1pt} {\footnotesize ($\pm$ 7 jours)}
  <instructions_V3>
\end{minipage}
\hspace{0.05\textwidth}
\begin{minipage}{0.25\textwidth}
  \myemph{Questionnaire en ligne}

  après la visite

  {\tiny Flashez le QR-code ou cliquez} \href{<URL_survey_V3>}{ici}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\textwidth}
  \raisebox{-1cm}{\includegraphics[width=2cm]{<QR_code_V3>}}
\end{minipage}

\end{document}
